嗰個聖結石憑咩可以咁紅?

完全唔明點解有朋友鍾意睇佢 On9到震
1. 佢同佢老婆生到成隻大口狗咁
2. 零學識 英文都唔識多個幾隻
(讀個bang字可以讀成"病淆")
3. 佢老婆無論着衫定化妝都搞撚到成隻紅唇蛙咁 柒撚到仆街
4. 唱歌真係得啖笑 仲學人出埋MV

你唔識欣賞

而我不知道

台灣人都好憎佢

你唔問下你朋友點解

有次上youtube睇人食檳榔
食一次都有機會
啲刺插入口腔生癌
心諗做youtube
駛唔駛為錢玩命

睇下其他台灣好小小channel
例如 啾啾鞋, 台客劇場
好多都串鳩佢

次次讀做腎結石

台灣版大J

屌佢都費事

同埋條撚樣真係好撚樣衰

我都覺得自己已經形容得好客氣

秋秋鞋好內涵

你當佢台版大J就得
btw台灣有極多低質youtuber都有幾十萬訂閱

個名都柒過人 腎結石同大j真係一鳩樣 入返條j到啦腎石

大J個樣都正常過佢

點串法 想知

唔知你講緊邊個但你鬧得好好笑